點解百里香燒雞係1/2隻唔叫半隻

型d

因為個老闆鍾意睇亂馬

俾你揀1隻或者2隻

中立非1/2

中非馬

咁撚抵

老闆親自解畫

印度仔唔識中文

推